教我打麻雀

唔識打

開局未

打得多就識

三隻相同就碰，三隻順住就上
四隻相同就槓
其他玩多陣就識

識大少相公既輕鬆贏

下載麻雀apps 同班電腦打下就識啦

洗牌先

同我哋玩鬥一番

東風東局

渣ga

麻雀都唔識打
小學生?

吹咩 屌你老母

教我

要交學費

幾錢

5000一堂

搶錢

我收 4900 良心導師

屌你老濛

冇錢唔好叫人教啦

屌我家獴

你要乜我打乜就叫做鬆，你打乜我打乜就叫做誅

咪認親認戚

你係汪汪

我個心裂咗 唔認我